香港音樂頒獎禮之中,最正嘅得獎表演係邊次?

個人認為係呢首live
雖然歌詞有唱錯,但都好正

唱完屌鳩個台唔穩陣

叱咤四季

Lam 十分十二吋 1985

E神同馬米唱主旋律個次

菊姐幫關家姐拎獎